龍心繼牛佬後又一力作

今次龍心去到貝澳挑戰

痴線佬

一個傻佬都有人追捧

福青幫交椅

係咪教到條新女同屋企人反面?

仲打老豆

好撚癲

簡單講下

仲話佢清醒？on99

傻佬終究係一條傻佬

一有女又開始黎料

應該係佢女友同阿爸打交 之後佢就食花生 點知就成班人走出嚟追住佢打

個姑媽又好支持龍心 話返自己細佬顛

9:45開始扮狼叫笑到我

屋企人黎架喎成班

留名

個姑媽真係經典

好似佢fans咁

老豆似唔似tvb果個藝人，專做差人果個

我係佢屋企人都打9 龍心啦

佢啲女真係easy come easy go
啲鬼妹又係

山竹真係可怕 吹一吹就搞醒龍心

無聊得黎好好睇

boboboy

明知龍心性格 對著幹有撚用咩
我係條女個老豆個心一定好撚痛

射魔裂殊，阿卡撒！

阿爸頭先打我

點解佢打你呀

我打佢先

屈9 自己 (老母?)打自己 訓哂地
之後龍心叫佢咪撚扮 就起番身

龍心當條女 狗咁撚

我係佢老豆

痴得龍心都傻傻地

自己痴就算啦 搞到人地個女都痴痴地 呢D半癲半痴嘅人真係害人不淺

飛住睇左佢另一段片 佢同條女坐緊白車
講話條女屋企有d問題 所以家庭關係本身唔好
可能解釋到點解姑媽咁幫佢地

睇完條片開始對佢反感 認真

仆街 睇親佢d片都好撚減壓

1:13 已經笑左....

我係個老豆真係打撚死龍心都似

仆街啦去

睇埋另一條片應該係龍心跟埋條女一家食飯 佢老豆唔鐘意龍心 食食下飯走左 跟住就條片咁

個老豆本身應該有d問題 連個姑媽都咁講

你乜撚野都無帶出黎
唉 妖
妖那媽 依家無電點撚算呀

喂 啊sir你去到咁撚遠你做乜撚野啊

D MK妹個西真係易呃
係佢地面前做d佢地估唔到ga行為離flirt下佢就好易上吊

龍心做乜9野

好好地中秋節食個飯咪算囉

係要玩咁多野 玩少一日會死咩

條女質素唔太掂
之前龍心啲女正好多 有前有後

佢老豆一睇就知係黑氣石

一直想知第一把交椅係邊個

我係個老豆都嬲啦 好識唔識，識個專玩女嘅半痴半扮野嘅男人度

姑媽: 哦,你打佢先

完美示範咩叫走住黎屌

自稱黑社會點計先

笑到仆街 好似星爺D對白

我睇緊咩

條撚樣不嬲都痴線架啦
以前有條片佢逼佢老母跪低向佢叩頭添

條女睇個樣都係貪玩唔受教果類
應該同屋企人關係好差
家下仲要帶個龍心返去食飯
分分鐘食左人個女 仲問埋人地老豆有無甜品食
我係佢老豆都打鳩佢
唉 支持龍心食鬼妹 咪搞locals啦

好撚好笑，屌鳩佢地

我唔明事件係點 睇到好亂

條女過多3 5 7年睇返呢條片唔知會有乜感受呢

睇完龍心e條片，又心郁郁想用交友app溝返條咁ga傻傻地聽話mk妹

睇到呢到我真係笑撚咗出聲

姑媽又要接到先好嘢

你地識閪
連登仔話呢d先叫正常

連龍心都溝到女 有時唔明自己輸乜

呢排好撚痴

呢個孤兒仔係學霸嚟

夠薑入貝澳挑機

一開始以為做戲 講埋哂啲咩揸旗人

郁手之後龍心鳩叫又撩個男人打佢就開始好笑

阿sir叫佢熄機 竟然同返阿sir講呈堂證供嗰句野 阿sir個樣係"what??"

然後又冇啦啦扮狼叫 姑媽出黎話阿爸係顛 屌你原來成堆人都痴線既

返去撩個男人"你頭先想郁我呀" 條友即刻撻著咗

姑媽(好肉緊)"你爸爸打你呀 痴媽根!" 然後知道係個女出手先就 "哦~你打佢先"

成件事睇完都唔知做乜鳩但係好多笑位 姑媽阿sir藍衫燥底男人都似周星馳戲入面既角色但係又好真實

個阿sir好撚似劉以達

龍心咪撚搞鳩人個女啦

姑媽當選最佳配角

姑媽好過癮，好有星爺電影苑瓊丹啲feel

最佳男主角就係.... 藍衫友

你屌鳩我打我吖嘛!

真係好痴線 捉返佢入青山啦不如

「想郁我?!」
「郁你?一早拍撚死你啦郁你!」
「嚟嚟嚟嚟嚟」
「係咪呀!」
「嚟嚟嚟嚟」
「係咪呀!」
「嚟嚟嚟嚟」
「企好呀!」

屌完全唔知做乜尻係到

老差骨好似達哥

辛苦晒有幾個正常人同班癲佬癲婆玩左成晚

唔係一家人黎咩

成班on9小朋友又吹捧個傻佬

我以為佢正常返d點知仲痴撚過之前

有冇淆佬最新動向

一開波食花生個樣好撚好笑
仲要支cam 隊住自己整d死人聲

之前做地盤同的士佬
又想做返IT
點知又同以前一樣

個差佬呆撚左
龍心當條女狗咁撚

返唔到轉頭咁，其實有時睇佢都覺得佢幾撚慘

有冇人起到條女底，係咪都係痴痴地，我就咁睇連佢老豆都好似唔係好正常

精神病真係好撚慘
一個人腦出咗問題
連"本身既自己"都俾自己抹走

而你無能為力 現今醫學都只可以壓抑住你思緒

利申唔係病患者 但接觸過唔少病人..
有年紀細有年紀大 學生仲慘 你望到佢成個人可以唔同哂真係好心寒

精神病真係好撚慘
一個人腦出咗問題
連"本身既自己"都俾自己抹走

而你自己係無能為力 現今醫學都只可以壓抑住你思緒

利申唔係病患者 但接觸過唔少病人..
有年紀細有年紀大 學生仲慘 你望到佢成個人可以唔同哂真係好心寒

返o黎咪好囉

以色列軍精神領袖

歸位啦

咁最後呢家點

家事關佢撚事

呢段12 分鐘既都算 之後睇到孔明燈4，5 分鐘 個段on9到仆街 又撻朵又成 成個傻佬咁 其實 周圍都好多呢種無料無賴⋯ 佢有咩分別 ？ 又係咁鳩up... m記 小巴 茶餐廳 都好多呢種鳩up 廢中廢老⋯⋯ 咁多年都無變好 已回塘

Lunar Maria

佢同天水圍傻鳩 根本係類似人格既人 反社會之餘又極度精力過盛 好Aggressive 呢啲人唔從政 唔搞民運 正正氣氣
只會係條游手好閒 既癲佬 對個社會唔會有貢獻 不凸止 仲會周圍搞事

可能覆診識 講真

天道 dup柒你

山竹吹醒龍心,劉馬車又出冊,癲佬界YOUTUBER冰河時期終於完結,黎緊大把野睇

我覺得係條女搞到佢痴返,唔知點解有預感佢會比呢條女搞死

屌 曬撚咗我五分鐘

條片高潮迭起
以幽默做結尾不禁令人想起八九十年代港產片的一貫埋尾手法

楊靈真心正

成個世界痴龍心都未痴啊 你睇佢次次都拍哂片扮傻仔帶哂頭盔就知佢精過鬼

依條片真係不得了

記得有條片去搞撚串人地party
好似個d唔知咩教會 之後又問人跟邊撚
笑到仆街

搞還搞咪搞人地屋企啦戇鳩

成班痴線

龍心當條女狗咁撚

屌你老母 係到狂鳩up做乜鳩

勁過其他外國youtuber，真警察，真家人，真事件

佢之前好正常又走去揸的士，英文又幾好咁，但佢唔甘於平淡，咩工都做過

青山呀

留長頭髮

龍心個人格出返嚟

之前係克林醒

佢ig之前扮馬嬲跳舞笑到到我痴線

呢句笑到仆街

回塘啦
成條片悶到仆街
同牛佬個條高潮迭起差九條街

屌樹屌到爆春袋

個女仲要比個傻嘅＿埋

佢話佢老頂係上海仔

呀sir有無蘋果差電線，好重要呀喂

點解有o的咁聽話既女仔

係咪刪左？

喂 阿sir 你渣到咁撚遠做乜撚野呀

好好笑

話唔定boboboy會直播去接呀馬車出冊

之後仲要話返去食埋餐飯同水果 未食完

到底條女本身都痴痴地定佢洗腦洗到條女痴

段片睇到條女去摑個男人，又話要渣旗

好似成家都傻傻地 個姑媽同龍心溝通到都應該有少少

條女好樣衰

姑媽同龍心吹水
兩個差佬係係面
成個feel 好好笑

個社會根本接受唔到佢 佢想平平淡淡搵返工都難

姑媽真係好好笑
「以無法為有法」

淇淇真心好愛龍心，陽靈又係

咪同連登仔一樣 過一排冷河又出D片就有人話佢最醒

佢老豆一腳踏兩船，2年前離左婚

快啲勸下你個fd

班阿叔最戇鳩
講一句起哂鋼

最好笑係 好啦上到警車姑姐喺度講案情 條仆街喺度搵尿袋 之後仲要怪返條女點解乜撚嘢都唔帶 完全係周星馳式笑點

人地家事關我撚事
食下花生算

佢第二次好認真咁問差佬尿袋過度真係周星馳上身

個差佬問條女佢老豆做乜打佢, 條女答因為我打佢先

唔係差佬問 係龍心問返先咁好笑

個差佬仲要呆呆濟濟咁應龍心先好笑
真係好似達叔喺套戲度嗰啲角色

當年佢兩個反哂面
龍心仲有條片係打電話屌馬車
但個期馬車紅好多 而龍心就無再拍痴線片
仲比馬車串佢 話龍心唔抵得佢紅咁多
龍心自己都話唔夠馬車講

成班on9
佢有條video交代條女身世架

龍心！d警察叫佢做阿心

巴打唔係咁天真以為龍心係真癲呀嘛？正常過你呀

Link?

啊蛇：龍心 依家咩環境先？

依條

搞邊科 佢之前唔係變返正常既咩？幾時又變返痴線佬

重點係幾多秒
前面個D 關唔關事
姑媽幾時出現?

姑媽6分幾鐘打後出現

屌 成條片痴撚線

前幾條片倫敦金個個都高質d 啦,
今次依個真係唔撚掂

之前又話正常翻

病發了

姑姐 上埋來！

係救護車

真係快啲去仆街死啦，拍咩撚嘢片啫？見到有人郁手打人仲唔去幫手，掛住拍片，俾人追仲咩要走呀？仲咩要走呀？屌你老母，還手呀屌你老母，係唔係男人黎架？有冇賓周呀？叫咩差人呀？響咩朵呀？屌你老母臭化鴨，淆底，對方得果幾條友，你求其地下執起舊石頭，衝埋去捉一件開佢光，其他人已經雞咁腳走啦，屌你老母仆街仔，咪俾我見到你，搵條咸水草挷鳩起你車你去西貢吹海風再餵屎俾你食，食晒你先好走呀！

香港係咪真係咁低質素呀？一個痴線團佬都有人吹棒嘅？係咪傻架？捉佢入青山啦！

龍心2.0真係高汁 幫迷失少女過渡 仲上門屌埋佢屋企人 踩幣少場倒米

正義化身

其實佢D片我冇一條睇得明

小學畢業未

做到咁出面

咪係 講到好白啦